中央政法委批評李嘉誠縱容犯罪

長和資深顧問李嘉誠日前表示，政府應該對未來的主人翁網開一面。中央政法委在微博公眾號貼文，批評李嘉誠縱容犯罪，不是為香港著想，而是看著香港滑向深淵。

文章說，在目前的香港亂局中，不少年輕人將樓價高、租金貴的憤怒，發洩到政府的頭上，但認為他們可能搞錯了發洩對象，又強調香港並不是沒有地，但發展總會遇到反對聲音，香港樓宇的天價對誰人有利，答案不難猜測，反問李嘉誠等「囤地圈錢」的地產商，會否對市民及香港的未來網開一面。

中共既鐵拳係咪要揮向地產霸權啦?

誠仔

誠哥走左九世，揮拳郁新地呀？

反問李嘉誠等「囤地圈錢」的地產商，會否對市民及香港的未來網開一面。

都抵屌既

郁條撚咩
佢都果頭近

長實係大陸走唔切

傻撚咗

係咪又想批鬥地主
都唔係第一次嫁啦

哎喲啲

淨低o個少少錢唔放在眼內啦

新地唔係有中共人仕入左董事會咩

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中共vs誠哥
誠哥 呢鋪我撐硬你

范鴻齡 獨立非執行董事

Agger lesser evil

完全係食碗面反碗底
八十年代你哋霉霉地果陣
邊個第一時間注資

業務重心西移, 國藉加拿大
佢仲有無心影響香港呀….

CLS

誠誠表示: 驚閪

至少冇被渣春袋